你哋會靠乜去治療寂寞

一個人半夜就好寂寞⋯

連登

好想喊⋯

都係寂寞
但好似好啲

叫雞

絲 叫mud

睇youtube，笑片。
例如
不過睇完都係寂寞

已經成日乜都睇
係咁睇uncle Roger

做雞比我叫

放棄治療

搵野消磨時間，例如畫畫
數字畫油，白痴都識畫，好多款可以揀

唔扑野了

自動係咁
放棄唔到

其實我有好多野等住去做
但就係提唔起勁去做

我呢副對上一次係一個月前，都仲係畫得少少。我都有好多野等住去做，都係提唔起勁，可能係冇錢
原本見今日個天幾靚想行山，點知最後瞓到夜晚7點

搵其他體溫

想参加編劇比賽，十月截止我只係寫咗少少
十二月頭要考日文試我買晒書仲未溫

我都想養返寵物

冇人push你係難自律嘅

聽D好SAD既歌

睇twitch

你無學興趣嘢？

無靈感
無推動力
加上感情問題真係會好頹

聽咗 都係衰

有咩好睇介紹

其實我講扑野 sor

學緊日文咋

你鐘意人獸交？

運動 音樂呢？

聽歌

首歌好似係為我呢d垃圾而寫咁
我是個悲哀的空殼

頹到咁上下會自動醒覺

算啦
你唔會明 你都唔想明

平日會聽下歌
運動只係減肥嘅手段

唔想喊呀

但咁多deadline我都仲未醒

唔想拍拖了

上山感受下自己一個

一定要拍拖先扑得既咩

學音樂自high其實幾開心

每日跑半個鐘夜晚會訓得好啲 又少啲懶床

咪又係好sad

Yes

我嘅年紀學音樂已經好浪費時間
細個都有學下但發現無咩才華

如果真係興趣的話我想學拍野剪接

拍嘢剪接嘅hard skills定soft skills 又係天份嘢黎

無哂興趣 失戀後 只係識掛住佢

同意

畫面構圖 張力等等
我諗soft多啲
最重要係咩
拍野買器材要好多錢

上連登

我都想知，疫情下真係無咩野做
上個月尾散咗，過幾日就係自己生日好寂寞
依家凌晨四點幾仲寫緊paper, 聽朝交功課

支持，有愛嘅性先係最正

專心寫下paper都好啦